好似upload唔到圖？

#metoo